<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>剑持刀也 on 幽霊船</title>
    <link>https://example.com/tags/%E5%89%91%E6%8C%81%E5%88%80%E4%B9%9F/</link>
    <description>Recent content in 剑持刀也 on 幽霊船</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://example.com/tags/%E5%89%91%E6%8C%81%E5%88%80%E4%B9%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>关于剑持刀也</title>
      <link>https://example.com/p/%E5%85%B3%E4%BA%8E%E5%89%91%E6%8C%81%E5%88%80%E4%B9%9F/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/p/%E5%85%B3%E4%BA%8E%E5%89%91%E6%8C%81%E5%88%80%E4%B9%9F/</guid>
      <description>兴趣·特技·爱好 剑道  开始练剑道的契机是认为怪物猎人的太刀很帅和竹刀少女的影响。 经常担任一军的次锋和二军的副将。最近也开始担任中坚。 认为竹刀是消耗品所以不会给它取名。 竹刀是在专卖店购入的。 竹刀筒里有2、3把竹刀。 没有木刀。 相面时基本不会输。*相面：与对方同时击面。 习惯击打逆胴。かっこよさを意識しており、ちゃんと抜きたいらしい。*逆胴：击打对手的左侧躯干。 挥击落空后会变得非常讨厌对方。 在盲眼击打中采用的是上位姿势，平时采用的是中位姿势。 曾在剑道团体战中连败5次。 很多OB和成人会不穿道着袴里的内裤，而剑持和社团成员是穿内裤派。 所在的剑道部是强校(可以晋级全国的水平)，所以在学校也能冲澡。 直播中会谈及剑道建议和剑道内幕。 进行Vtuber活动的同时也参加大会和合宿。但是在にじくじ的收录日的社团活动中早退过。  漫画  因为是纸媒派所以不愿放弃印刷本，持有数千册漫画，家里宛如Bookoff书店一般。经常来做客的伏见学也说就像网咖一样（比网咖还舒服）。
至今提及的漫画『咲』『即使如此小镇依然转动』『物怪』『四叶妹妹！』『超电磁炮』『剑风传奇』『JOJO』『游戏王』『出包女王』『强袭魔女』『少女与战车』『来自深渊』『LIGHTWING』『电锯人』『Blue Period』『影宅』「石黒正数作品」「福本伸行作品」「澤井啓夫作品」「西尾維新作品」「岡本倫作品」等。 福本伸行作品：喜欢『無頼伝涯』。 JOJO：最喜欢的是第5部，替身则是「钢链手指」。 『蔷薇少女』：水银灯派。 『咲』：喜欢胡桃。 『化物语』：喜欢忍野忍。 『最强会长黑神』：喜欢球磨川禊。   相当热爱『咲-Saki-』。  哥哥也很喜欢『咲』，两人曾在发售日买了同一卷。   比起文库本是单行本派。喜欢精致的封面和封底。 持有大量百合漫画。经常买周刊志。但是故事黑暗的漫画不想反复阅读所以不常买。 在电子设备上买了讲谈社的大部分杂志。 监狱战舰、伊東ライフ、催眠音声和漫画LO一概不知。因为才16岁。 家里卷数最多的漫画是『天牌』（没有放在书架上而是收在纸箱里)。 买了灰村キヨタカ、黒星紅白等喜欢的插画师的画集。 给初期就很喜欢的漫画杂志Haruta写了『峠鬼』的安利文。 喜欢的死神台词是「要是有5次人生就好了！」 漫画LO的标语最喜欢的是「看。掌声停下了。」  返回 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>剑持刀也 非公式Wiki</title>
      <link>https://example.com/p/%E5%89%91%E6%8C%81%E5%88%80%E4%B9%9F-%E9%9D%9E%E5%85%AC%E5%BC%8Fwiki/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/p/%E5%89%91%E6%8C%81%E5%88%80%E4%B9%9F-%E9%9D%9E%E5%85%AC%E5%BC%8Fwiki/</guid>
      <description>介绍 はいどーも皆さん剣持刀也ですよ～
 彩虹社元二期生。 剑道部成员。二段。副将。 文系。高中是男校。 原本是Vtuber粉丝，在成为Liver之前的时期，观看大量直播和视频的时候发现了彩虹社一期生月之美兔的『可愛さだけで売らない面白さ』，开始考虑「（平时被周围看作狂人的）自己也能成为直播者」，于是参加了彩虹社的面试。 最初的人设是认真谈论亚文化和严肃话题的「隐藏认真系角色」，在活动初期以推特为主要活动场所时，由于被月之美兔叫错成了「力也」而发生了天翻地覆的变化。*后发展到收到的净是恶作剧文和粪棉花糖的境地。 谈及此事时，本人说「捉弄也好恶意也罢只要有趣就好」。连续犀利地回复了多条棉花糖和推文之后，在难度直线上升的情况下进行了第一次直播。 在初放送时仍然势头不减，以淡然的语气高速吐出名言。 以反应快、表现力强而出名，整体谈话力在彩虹社中也是屈指可数。 本人和他人都认同的萝莉控。 不擅长键盘操作，对于游戏系统的理解·操作上手很慢，能够看出对电脑等电子设备不熟悉。 在直播时表现出这样的行为时，会被观众用「もた…もた…」「老爷爷」的评论捉弄。 曾在澳大利亚住过home stay，有日常对话级别的英语水平。 笑声极其可爱。被观众和一部分Liver评价为彩虹社内top级的清楚笑声。  简介 年龄16岁在超过100人的彩虹社内是唯一的男子高中生。身高172cm生日8月22日即使迎来生日岁数也不会增长。血型O型居住地虚拟神奈川和同期的伏见学住得很近。喜好 直播·动画风格 活动经历 衣服·配件等 活动场所 插曲·名言·别名.zip 关于剑持刀也 直播插曲 名言·语录 别名一览 粪棉花糖·怪文书 关联人物 参加组合一栏 联动 二期生 一期生 Gamers SEEDs 统合后出道 外部Vtuber </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
